狗揮棍 亂開槍 射Tear gas獵殺市民

一哥割 葉劉邈 麥美娟講了粗口
神帶領 賢人上路 Hallelujah to the Lord
But there's one sound
That no one knows
What does Carrie say?
Sorly ly ly ly ly ly ly Sor ly
Sorly ly ly ly ly ly Sor ly
Sorly ly ly ly ly ly Sor ly
What Carrie say?
放放放放放乜鳩
放放放放乜鳩
放放放放放乜鳩
What Carrie say?
唔撤唔撤唔撤例
唔撤唔撤唔撤例
唔撤唔撤唔撤例
What the fox say?
不不不不不會走會走
不不不不會走會走
不不不不不會走會走
What Carrie say?

Yellow Coat
Fallen down
Crowd goes dark
And flowers’ white

今朝爆 例收走
Suddenly you're standing still
Your hand is red
Blood's all around
You’re a killer in disguise
But if you meet
The yellow coat
Will you communicate by
Sor sor sor sor ly?
Sor sor sor sor ly?
Sor sor sor sor ly?
How will you speak to that
War-war-war-ri-or?
War-war-war-ri-or?
War-war-war-ri-or?
What does Carrie say?
7777繼續走
777繼續走
7777繼續走
What Carrie say?
警察警察警察警察啱
警察警察警察警察啱
警察警察警察警察啱
What Carrie say?
阿爺唔係老點
阿爺唔係老點
阿爺唔係老點
What Carrie say?
閱
哦
What does Carrie say?
來全城來合作
武勇與理性
無法獨自過活
上了會點
退了會點
Will we ever know?
Will always be a mystery
What do you say?
同走且共濟
理想一起追
What do you say?
(We do it together, we do it all together, we do it together)
Will we ever know? (Maybe we cant make it)
I want to (Maybe we make it) I want to, I want to know!
(We do it all together)

點指點

求指點*

仲有心情改歌

我睇完記者會好嬲,
但我都已經唔知可以做到乜

好過乜都做唔到
如果首歌令勇武派同和理非合作多一分
令多一個人更關注發生過咩事
我覺得都有用

宣傳手法之一唔一定咁死板嘅
21號見

21號夢中相見

到時請你食蛋